[民間記者會] 我們的2019 投票

全民投選「我們的2019」年度回顧

按此投票

截止時間：2019年12月30日晚上9時

2019年，香港人一同經歷了將近七個月的民主運動，我們一同為政權的無恥憤怒過、為一眾挺身而出守衛香港的同路人感動過、為我們熱愛的家園努力過、為那些驟然於暴政手上結束的生命痛心過。在今年結束之前，我們希望透過一次全民投票，與大家回憶民主運動中種種深刻的人和事，亦為來年借鑑。一年將盡，但抗暴的戰火仍要繼續點燃，直到成功光復香港！

————————————

🔈民間記者會現有官方帳號

TG channel:
FB:
IG:
YouTube:
Twitter:

推

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

推推

想講好難揀

up

推 已投 勾返啲回憶

可恥得3個位好難揀... 林鄭個臭閪鐵膽，得返兩個位，但個個都咁可恥

好想揀晒

已做
幫推

好難揀 呢七個月經歷太多 我哋返唔到轉頭

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

推

--------
香港獨立 唯一出路

揀得好辛苦

推 但想問有無人都記得醫院系統有警察專用介面check 病人資料呢單嘢嗰陣有醫生企出嚟爆料 之不過好似無咗下文 搞到手足有醫院都唔敢去

done

其實都好難揀

Tui

Push

細心分析下，邊d係爛頭卒或者跳樑小丑，邊d先係話事人，唔好畀情緒蒙蔽理性，小心慎重選擇

岩 最可恥係習曱甴 可惜無得揀
林奠同大波華就一定上榜

有架清

我浪費左2個quota揀左鄧狗同盧狗

選擇困難

睇漏眼

對唔住，我忍唔到手揀咗陳同佳

第一題揀左半個鐘
好多都好難忘

十件最難忘嘅事真心睇喊咗。

可恥好快揀完
都睇到自己啲傾向同心理

你真係驗眼啦手足

已填
揀得好辛苦好多都好想揀但係quota唔夠
啲回憶瞬間湧現

太多想揀

推！好難揀, 可以揀晒就好了...

想答全部

2019下半年香港人經歷左好多
睇番流左唔少眼淚 失去左好多手足

光復香港時代革命 五大訴求缺一不可

好難揀

投ed

撳多過10個仲撳到以為未夠

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

已填幫推

已做

2019件件事都咁深刻
10件真係唔夠

多到揀唔落手

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以頂置呢段嘢？

Done

Pish

推...邊個負評就係狗

我投左拿

push

2020年 普選行政CEO 用意抗衡舊有社會制度
自831普選議案被否決後 至今仍未有一個能得到廣泛共識認同的行政長官普選產生提議 本人亦深知明瞭除了831框架方案以內 人大絕對唔會接受港人提倡的一人一票和廣泛認受性之特首選舉。

對於2020年實行普選行政CEO 我有以下有三點講解。
普選行政CEO嘅長遠 目標”係嘜？
普選行政CEO又有何 動機”？
如何”實行普選行政CEO？

1.目標 虛擬銀行落成嘅長遠目標有兩樣
一.為擁有香港銀行卡之捐獻港人 表示自己以真心愛惜香港的香港人 作出一個身分認同。
二. 為一眾擁有香港銀行卡之香港人提供一個銀行純利後的70%當然利息收益 其餘30%用作規模擴充或者慈善捐贈等等。

2.動機 藉由普選行政CEO 能夠有效對現界政府製造無形壓力 以表示民意方向及香港人民對民主精神的追求。

3.如何 成立香港虛擬銀行之前如何取得資金同信託人。

籌集資金方面我估計要20億 就以165萬黃色選民為基礎 每位成年人最小捐出1千蚊 至於對未成年的黃色朋友就不定限額 以上所有捐款人必須留有單據用作日後申請第一批香港人銀行戶口用 對於成立一間虛擬銀行需要幾多資金 呢方面要由專業人士計過先知。
行出第一步唔難 祇要你地肯畀啲衝動嘅勇氣 投選幾位誠信可靠而又願意以非牟利人士身分 擔任香港銀行基金信託人 為香港人監督基金運作。
如果你亦認同此方向 請幫手推or分享出去。
想了解知道更多記得留名待續。。。
這不是一個突發奇想 祇係覺得呢個係其中一個較為正當xxx方法

今朝已經投咗

推？

已投

必投 721 831 101

推呀

可恥剩係可以揀3個

推~~~

何君堯等做票王

投左！

第一時間係諗612
之後就721 831 101

黃大仙區 同 大埔區真係難簡

條條都好難揀呀

第二三條點止三個

幫推

香港狗察包左好多

人物好難揀

已投幫推

已投
推

好難揀
不過無論結果如何，每一個日子都深深刻喺香港人心入面

點揀呀⋯⋯

可恥人物
三個邊夠數

已投推

投完

有票投

好多事件都覺得好重要忍痛揀淨十個

十大超難揀

好難揀
彥琳同梓樂
個可恥list揀咗狗隊就可以慳番啲怪唔洗逐隻狗揀

爭奪最強首都

推

黃色經濟圈的障礙

半年了 香港人人撐落去

每一件都係大事，好多傷痛回憶

已投 推

點只十件呀

圍狗屋唔係626咩

可恥一定係揀甴大大做膽
對準政權

推，不過天水圍要歸入元朗國

首都真係好難揀

真推文

難揀到仆街

投ed
可恥人士代表 只得三個 我諗咗好耐 三個點夠

已投 輕鬆

推，大家快d 投

10件事入邊我認為721必揀
其他諗咗好耐好多都好難忘 特別係手足受傷

選擇困難pushhhhh

第三題個個都咁可恥，但係得三個名額，都唔知點揀

一定唔止10件最難忘事件

投完
幫推

好難選擇，每一個選項都歷歷在目

原本tick左林曱甴，見到有警甴大包圍先勾番出黎

可恥好難揀 冇CCP揀

淨係得10樣野揀同埋揀3個英雄，好難揀啊！

十件大事好難揀。。。。個人至少一個 double

10個item，好難揀

睇到唔同嘅日子，眼淚一滴一滴咁流

有得揀周同學嘅都一定揀

10件？
全部都歷歷在目

1. 香港警察
2. 何君堯
XXXXX (以上皆是, 個個都無恥)

我投咗林總統
我就係知多人揀甴大大
想林總統都榜上有名

幫推幫推

十個唔撚夠

已填

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

點揀都揀唔到10件事以內

吊香港多得777及班瘋狗，2019再次成為國際城市

年度人物得三個好難揀

投撚luuu

推，好難淨係揀十個

615

不分先後
612
71
梁義士
周梓樂
爆眼女fa
岳巴
人權法案通過
曾同學中槍
中大
721

習
何
香港警察

票已投

投咗

[行動POST] 你唔SEND信，2020年種票更猖狂2.0

已投
十項都唔夠

全部都係，唔只10個

屌 唔記得投612 大家要投翻 個日好重要

已經唔係N選一
有得揀成十個都咁難揀

呢個冇甩㗎啦我都忍痛揀咗陳仆街

太難揀 每件事都太傷心

印象中爆咗係狗唔洗log in都可以睇資料 印嘢先要log in
之後有手足搵到份文件講話好似係話查案定唔知咩藉口搞呢個系統 但之前啲狗未露出本性所以冇人留意到原來咁大鑊
直到呢刻 冇人要問責 個系統仍然喺度

好難揀呀，題題都好想揀晒

全部都好難揀

問卷己做

好多人 好多事 我都好想投
岑子傑俾打 gphone dq 區選中有大西北選區俾黑社會兇全部都顯示香港社會原來係建設係黑暗勢力上
另一邊又有大量義士被黑警奸 打 殺 開槍
真係選廿個人物都唔夠

其實10樣 邊度夠。
每樣都難忘

tui

第一題好想take哂咁多個

十件事真係揀到爆晒，好多都好難忘

屌那星天水圍幾時可以獨立一區

兩個都投咗

喺其他答左全部得唔得

全部都想揀
一路睇一路喊

點只10個咁少

好難揀啊

睇到梁凌杰同周手足嗰名喊咗

淨係揀十個 唔夠

Push 已投

難揀到

想投國泰果位飛機師，佢代表住嘗試放低包袱既和理非

第一題好想有個選項都係以上皆是

真 全部都想剔哂佢

共狗打人 dq 出黑社會其實都唔係今次運動先開始啦

投完見到啲義士名同事件有啲傷心

pish

揀其他，填所有

好難揀！

我地已經返唔到轉頭，唯有抗爭到成功為止

已投票

人生交差點呀～三個真係好難揀

十個太少啦屌

612應該第一啦 歷史上首次勇武主導大型社運

睇字回顧都喊咗出嚟

投投投

得十個

可恥都好撚多個喎

係，佢好大犧牲

幾題，做咗半個鐘

可以嘅話我想揀晒

仲做緊第一版，屌好多都好撚深刻，10個點揀

我都係

好多都揀左前面事件

因為無前面就無後面

得十個好難揀

推
已投甴近平

已投 幫推

選項係咪冇佢定我冇睇清楚宜加愈諗愈差滿電繼續衝

好多都想投 其實十件大事係全部都想投 每件事都咁刻骨銘心

投梓樂個下突然想喊

有發夢去過會更加明白

投完十大後更明白自己原來咁多嘢已經刻入咗靈魂入面

推，好短乍，幫手投

十個太少
七個月冇人唔會唔記得

推！

69 612一定要有
無69就唔會咁多人有信心搞612
無612就無之後了

好難揀呀

望住咁多人名我忍唔住喊出嚟

冇得投全部皆是

幫民記

仲有好多無名英雄

亦唔會番轉頭

真 但反映到底市民點睇 感覺好多負面野行先

可恥人物好難選

投咗

Others: 阮民安

好難揀 全部都刻骨銘心

投左

見到的名就想打鑊金

推多謝民記

再加中大理大

已投，不過好難選擇

推

一定揀green object

可恥人物要有條怨婦更年期，日日讀新聞既689

有選擇困難症嘅表示好難選擇

推

---------
香港獨立 唯一出路

me too

3個可恥太少

3個點揀啊....

好難揀呀 民記加油

好難揀，件件事都咁深刻

揀咗廿個㗎, 要剔走一半唸咗好耐
未能忘記, 每一幕都歷歷在目
首都揀咗金黃大仙

其實好難揀
講難忘，其實每件事都歷歷在目。
講運動年度人物，其實所有香港人同手足都一樣重要。
講可恥，其實全向左走向右走部都係世紀大罪人。

年度可恥人物得3個禁少

係, 咁夠剔

我可唔可以揀其他寫以上皆是

真 十個唔夠

鐵膽一定係香港警察，全部落地獄啦

點可以漏咗香港警察

推呢個

得3個點揀

永不忘記

乜撚都想簡
無之前既犧牲我地都行唔到去今時今日
呢個年度總結真係用手足既時間+ 命換翻黎

真係超難揀
每件事每個人都好難忘同印象深刻

Done and push

揀十個真係好難
揀到8月已經超過十個

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

一揀就揀左七 八個

睇返完來我地已經經歷左咁多野
好想喊

超難揀

一揀揀左15 個
要剔返走果d覺得好對唔住

投ed
好L難揀

+1
梁義士、爆眼少女已經係咁耐之前
但正義仲未彰顯到覺得對佢地唔住

睇一行出一次畫面
樣樣都好深刻

真
本身揀左811爆眼
但要谷住剔返走
只能講發生得太多悲劇

直接揀其他
寫特首及其管治班子

Voted

第一條整整下都十幾廿個

最可恥得3個好難揀

果個係陳沛然醫生 立法會議員

林奠同狗一定走唔甩

已投
Pish

我諗好多人都投1同2

pish好撚難揀

可恥人物點解冇楊潤雄呢個撚樣？

十件事好難揀

警甴

民記要人

呢單都係六月中，我覺都係單大嘢嚟
第一次知班popo玩到咁，繞過制度，侵犯私癮

可以開嗰盤睇下邊個最可恥喎
不過我諗得佢可以有資格

15:10 APM 防暴落地

得十個點簡...

條條都覺得唔夠揀

我真係冇諗過十個真係唔夠簡 真係迫住放棄一d

超難揀....每個人每件事其實都好重要

我正正揀咗呢三個

得10個選項真係唔夠揀

一件件數都記得好清楚

所以我中英文各填咗一次

推上頂

我想全都要

都係冇天水圍區

甴近平
林鄭
香港警察

其實我覺得1119後人權法案起2019年都好重要，雖然唔算係香港發生，但都想投

已投

唉 百感交集

梁繼平佢嘅出身同佢嘅理念
真係好啟發我

P牌推

done and pish

真係好難投

第一次投票投到想喊…記返起好多已經淡忘咗嘅事一件件咁數返出嚟，真係冇辦法相信短短半年香港人已經經歷咗咁多

淋鄭 何已完 鐵膽

填完一推

Pushed.

我都想投佢
但都想投好多人 梁義士 記者

十大好難揀

仲有兩個鐘

10大好難揀

參與太多，好多都瀝瀝在目

年度可恥人物3個點夠投

721, 831, 中大, 理大, 人踩人,
烈士以死相諫, 周梓樂, 西灣河開槍, 陳彥琳, 爆眼印尼記者

投了

好難揀...
幫推

我全部都要

只可以選10項

光復香港

721,831,周梓樂，爆眼少女一定係膽

推
真係好難揀

仲有cuhk, polyu都係膽

可恥人物想投哂

太多選擇，揀十樣好難